Quel est le nom du document?

(Nom du fichier en question.)

Quel est l'erreur ou l'incohérence rencontrée ?

(Erreur rencontrée.)

Capture d'écran de la faute

(Capture d'écran si possible)

/label Documentation
